有無人唔中意同人講自己既野

會唔會對住另一半都唔會主動講
咁作為你伴侶應該要點做至好

Me, 唔好追問，會覺得好撚煩，順其自然講就講

Yes, 唔鍾意俾人知自己咁多嘢

會架
但長期咁對自己、對另一半、對與人關係唔係禁健康

但有d野唔傾 佢又唔會知你諗法
咁好難了解你 好無安全感

係未自己有失敗野，
怕講出尼，對方睇唔起自己？

我又唔怕講依啲比佢知，信得過嘅朋友都OK。

有d人比人出賣過所以變到好封閉
心牆咁高 作為另一半要道行好高

唉！ 係嘅。
我小／中學比人出賣過幾次。佢地開頭包裝自己好人，好多人比佢地呃到.

所以我都唔敢亂同人講自己野。好野都唔敢同人講。（試過比人眼紅）

又或者咁講，你想講時就會想講，你可能都會收埋唔講咁多，未至少唔講，但你唔會想你自己嘅嘢，最後喺人哋把口講出嚟，即使係另一半都好，無論事大定事小

利申：另一半都係咁，都有自己會唔小心喺友人面前提起另一半點點點，可能交際上係好正常嘅事，但係唱一半唔中意時，點都避忌下，同埋了解下點解，冇乜hard feeling，最hard feeling 就係佢步你都唔講 所以千祈唔好做錯

屌，打撚錯晒啲字

又或者咁講，你想講時就會想講，你可能都會收埋唔講咁多，未至於唔講，但你唔會想你自己嘅嘢，最後喺人哋把口講出嚟，即使係另一半都好，無論事大定事小

利申：另一半都係咁，都有自己會唔小心喺友人面前提起另一半點點點，可能交際上係好正常嘅事，但係另一半唔中意時，點都避忌下，同埋了解下點解，最重要係尊重。冇乜hard feeling，最hard feeling 就係佢連你都唔講 所以千祈唔好做錯

作為女仔真係勁易會唔小心張男朋友d野share哂比身邊d姊妹知
呢樣野真係要好小心

我係巴 但我女友唔中意我成日提佢，唔係帽事，而係我知佢性格同過去。其實都有啲女仔係咁，所以我冇乜介意，只係我自己冇呢個sense